香港rap- KZ Tyson Yoshi 光頭幫 Ypu Ango 88 Matt force等等！

表示以前本身聽啲好chill既，例如 棉花糖 白日夢一場 by Triple G
跟住依家越聽越hardcore

Ypu ango 88真係好撚正

屌佢地今日有新歌，巴打聽左未

痴十幾廿歲嘅𡃁仔都出到如此高汁嘅歌
樂壇真已死

咁都叫hardcore你講嗰啲其實都已經偏POP

Fire！火！

佢地邊到hardcore....
但88唔知咩事下咗首說了再見
我好鍾意呢首 不過都尊重佢嘅決定

Tyson Yoshi madboii Drag.C

kz 開始做hardcore rap
真係cls
d views仲cls 勁撚小

真係勁鍾意88
依家日日淨係聽佢啲歌
本身我係唔鍾意auto tune
但係因為佢 聽上咗癮
第一首係聽說了再見 不過好可惜佢del咗
一半 淪為容顏 徘徊雨林都好正

88仲有下咗幾首希望有機會聽翻

佢有首ending scene 都好撚正

有啲可以係soundcloud聽

下咗架聽唔翻

一向係soundcloud聽soundcloud都下咗

想支持下香港rap但唔知有咩途徑可以接觸多d

今朝仲聽緊

Me after you, ending scene 都無咗好耐

好彩之前係soundcloud 有down到ending scene

求些牙

tyson yoshi好聽

因為說了再見成首歌太過pop嘢

唔好share啦，你睇下88今日ig

有睇唔敢求些牙了

ProdiG

香港rap
諗起之前個咩geniuz f成首抄lil mosey個beat

Which one?
Future其實好勁

其實好多beat都係開放俾人用。。。
係睇邊個用先同邊個出名啲架姐

jap boy

點解ypu 88呢啲fuckboy autotune歌咁多人鐘意
真係有料嗰啲又冇乜人聽
精神少年 ppc sowhat 子馬 twopen 龍飛 排骨仔etc

facebook 香港地下說唱
好多人都會share自己啲歌

I ain’t from China I’m from Hong Kong

啱啊
咁drake抄x都好合情合理姐

講得邊首未

望住我

屌你光頭幫都可以叫做rap

Ypu ango呢幾個完全係唱pop架喎不過auto tune 開到盡

係咪del咗 唔見有呢首

Look at me

聽得出肥仔有少少天分 如果認真寫應該唔會太差

講緊future抄人喎

Matt Force

唔係出名 開autotune就叫rap架大佬

有冇睇清楚個beat係咪開放比人用嫁....

有冇人知Kada C去咗邊?

88 說了再見

佢個首貓係抄lil mosey noticed
不過係咪開放俾人用我就唔知啦吓

其實唔係用抄 始終佢自己創造佢自己嘅歌 好多人都會喺網上採樣 再加以創造或者再編曲

係幾似 但覺得寫得幾好

有班人反autotune反上腦
同廢老藍屍一樣接受唔到新野

物極必反 最緊要用得適當

精神少年中心
山大你真係好正呀

本身對auto tune 冇乜感覺 聽聽下真係好正

ango

其實好聽就得
ProdiG 88

飲多d水 唔好駝背 同我企直d

說了再見都好吹奏.....
佢DEL好正常啦

新人留名
好撚正 唔知畸詩哥復出咗

w.t.f.生蕃

呢度lihkg啲人太後生 咁耐冇蒲頭啲人唔識

佢轉咗rap普通話
組咗個叫TKMG组合

唔係掛
佢明明rap廣東話 咁正

matt force 啲beat好撚正

八工房呀嘛
佢不嬲好耐先出一首

7000蚊租間劏房，你以為我會怕痞監？！

話時話Triple G去咗邊

Ypu 88 boho

點解無流量

咩叫有料冇料

你自己對比下佢地啲歌有咩分別囉
人人地尺都唔同 你要拗冇分別我吹你唔漲架

呢首算唔算高質？雖然唔係香港rap

所以人地咪問緊你把尺囉
下下都話觀點與角度唔同咁上討論區嚟把撚？

好唔好聽 有冇內容 有冇變化 押韻flow 曲詞編mix
我以為正常都係用呢啲角度去欣賞一首歌 原來要畫埋出腸

ypu 88 造歌方程式基本上都係痴心歌詞+pop/mellow beat+auto tune+shwaty shawty
其實88 gta封面嗰幾首好少少反而完全冇人聽

海闊天空、喜歡你 同 孤單一吻、長城果d既分別

有d女仔淨係聽倒模掃chord都覺得好勁
有d女仔識聽有與別不同有表達既chord

香港地 係有taste既一早光復左啦

冇人覺得Akiko正咩
好超班

以前佢得幾首歌嗰陣覺得佢押韻押得唔錯
後來依家佢keep住出歌先發現佢真係淨係識押韻 啲歌真心好悶 聽完一次唔會想再聽

咪所以好奇問下囉
又係你話要講標準講乜講乜
咁大反應做乜
大家唔同風格點比
YPU Boho都唔係專攻rap既路線

YPU Boho算係咩路線？
頭幾次聽覺得怪怪地 但越聽越上癮

低俗文化係主流是常識吧

情歌掛

Emo rap/sing rap
易入口 多人聽正常既

情歌就情歌

呢條higher brothers肥閪之前屌手足港獨廢青

唔撚係呀 幾鍾意hb

4個都護旗手黎

shit

近排先知 Tyson Yoshi 首Christy正撚到 不過其他不了

有無人覺得YPU 啲人把聲一樣
聽SAY YES, 瘋呢D 完全分唔到啲人

還好
太多autotune 有時會厭

佢地個啲都算順耳，輕微
當執下走音位

真 明明就pop多過rap

Tyson

但其實之前出嘅gta嗰啲stlye仲好

88Virginia 果首好屈

天水圍gang gang

個billy把聲好撚銀耳

似低能仔

好正喎呢首

天水圍gang gang！

老實講 billy自己出嘅rap歌都一般

404 not found
屌tyson 原本都欣賞
依家 舊歌改少少 又當首歌出 part 2
將幾首歌加埋一齊一陣又出part3

tyson自己有講
佢整歌多數係自己有存貨係度
好多時有beat加減少少就出到貨
你見宜家咁樣大概啲stock用曬掛
或者 可能試緊廣東話呢...比啲時間
當然想佢試下情情塔塔之外既主題啦

徘徊雨林好好聽

Real 呀
真係lit 嘅唔撚聽
Fuckboi autotune 情歌就個個都聽
Wtf happened to hip hop

啱呀

香港有咩trap類型嘅rapper
而家係SoundCloud聽緊treeman

(Btw精神少年有咩推介

不嬲唔聽精神少年

精神少年好過tyson tiab 88啦

但精神少年真係不了
人格好dark

願聞其詳

佢聽得fuckboy pop就知佢唔撚識架啦
可能見到千邦子出過幾首dark少少就以為佢地全部都好鍾意戒手自殺

yq唔洗講啦
龍飛都有啲trap歌
bmw&drag.c唔錯
排骨仔唔錯
大仙young fregus唔知算唔算
係諗到咁多

你去識下佢地
講夠，不自爆

好撚正

勁鍾意依首

on9仔

漏咗Raw track

係 真係好撚Dark 好似奶其咁 疫情期間仲要開show賺抗爭柒頭錢一樣咁dark
Btw 真心想知 唔好收收埋埋啦

Dark 咩鳩 同埋dark得罪你咩而家社會黑暗到咁撚樣，有啲so call dark歌去反映下社會現象唔係先係正常咩一定要正能量fuckboy 食女？
精神少年中心我幾鐘意Y5同木sir

Btw個人覺得Wildstyle 其實幾正，入面既YQ我諗so call叫衝出左香港 Bakerie 班奶共老屎忽唔好提

奶其除咗又柒又廢，rap到好似含緊撚，又屌人消費hiphop文化， between 有冇證據證明佢係藍絲？

個人認為唱嘉頓山嗰兩兄弟幾正

無人講raw track

淨係識坐係我上面？

rawtrack唔係trap下話

比啲正野你地聽

我都想知 佢同人地啲鬧交post好快就俾人del 好想知佢講過啲乜

抗爭柒頭

離地移民撚 支持送中 覺得示威有錢收個種囉
不過理得佢藍定黃 本身已經好撚難聽唔會聽

其實奶其佢係藍真係無問題 本身佢都係加拿大華人 不過成班傻閪trap bae比錢佢賺 去睇佢show 但又話自己係黃就好撚好笑囉

我嗰fd鍾意柒羊諗住去睇佢哋嗰show，但係好憎奶其，好撚矛盾

想知佢香港班ggy點睇

Yq我最鍾意呢首 寫到個世界好黑暗 但又有一絲希望 好似叫緊人反抗還拖咁 都幾啱而家個社會

有首ft. 精神少年幾正

你中意唔一定要我中意
聽matt force

y5 ig story 笑死

LV就真係加拿大華人
佢永遠只係大埔柒頭

Itachi 話過無法去彌補

呃，ok

其實我都唔撚明
呢個post有幾多可能根本係圈內人係到互diss
咁撚嘴砲咪出歌互diss大家囉
係到講咁多經做咩
我寧願你地不停出歌互diss擴大個音樂圈
都唔好係到做鍵盤戰士
不嬲聽歌呢家野都係各花入各眼
唔明大家咩心態
我唔係偏心任何一邊
但觀眾嘅角度好簡單
岩聽咪聽
當然藍嘅就唔撚聽啦屌

天水圍ganggang

佢地會喺連登互diss你係咪傻撚咗

bmw&drag.c 我幾鍾意
啱啱先留意到之前佢同prodig個diss track
木老師幾癲

點會唔提柒羊, 88virgina, k.mind

阿李啲歌
釋放2C
Last night in the 6
KADA.C 你走之後
煉拳
容易受傷的女人
KENI 大人

講左啦

hkworldendmeme Story 仲過癮

講完奶其抗爭柒頭

仲有講莫奈0048(sorry,who?)支持西灣河黑狗開槍

仲大大聲話個學生好彩唔係一槍打頭唔係歌都無得佢唱

嘩屌食屎狗嚟
排骨仔就慘 奶曬野
想知嗰個圈仲有冇人係藍

睇埋comment笑撚死肺炎trap

好撚勁
呢啲先係rap

itachi
七大罪好正

之前好鍾意聽tyson同tiab
然後聽咗boho就冇再點聽過佢地
可能因為廣東話 聽88佢地入心入肺好多
有幾首加埋lil peep啲beat真係
不過佢地都少咗rap soundcloud啲情歌都好正
日日都聽聽到就抑鬱

以前冇研究音樂都會好似你咁諗

但聽多咗真係發現音樂其實係有高低之分
最明顯嘅分別就係，首歌可以loop幾多次，上面屌fuckboy autotune 編曲唔完整，歌詞一式一樣，過分倚賴autotune，全部都會令到首歌唔能夠成為經典。
你可以話 做唔到經典咪不斷量產囉 咁咪聽下一首囉
但咁樣香港嘅音樂永遠能夠進步
簡單啲講玩情歌嗰班MK根本就係口水歌 你聽twins d歌嘅旋律其實都好好聽，但點解當年啲人都已經係咁屌樂壇已死？因為根本佢哋sell唔係sell音樂，而係玩 marketing
如果真係針對音樂嚟到講，上面啲情歌王子真係垃圾喎

ching 好中point

其實我唔排除佢哋玩auto tune佢可以玩到出神入化，玩到有自己style
但問題係佢哋連呢個意向我都見唔到
簡單啲講根本無心做音樂
用自己image sell

中槍嗰個手足係rapper嚟？

仲有諗極都諗唔明點解tomfatki要shout out 奶共，我冇聽開tfk但我知都幾多人聽根本唔需要咁樣去增加熱度。

Ching有冇睇琴晚單嘢，點解我唔係好明奶共up乜。Novel friday去第二度有咩問題，入股又咩意思？

好鍾意光頭幫新果隻dim dim sum
chill chill地

因為一開始係奶共教肥仔rap

有冇睇最近有個IG叫hkworldendmeme？
好撚正日日追擊啲Rapper

嗰條友喺上面留過言 睇story
睇唔明最新個post tomfatki同y5有咩關係

唔係講緊佢2個似樣only?

福正同y5?

好似係，你睇y5 story就知

Fire2正撚到

準備開戰？

歌詞零攻擊性
似自high多過beef

屌我唔撚係留意開hip hop都忍唔住講
你寫啲情歌邊撚個狂聽呀小朋友你啲印度兵團？
唔使講咁多，時間會證明一切，抱住呢種心態睇你可以走到幾遠。
啱啱睇IG見到自己段野比人repost咗，歡迎repost

你係咪講緊我
屌講明先 我俾佢repost㗎咋 本身唔係圈內人 入嚟吹兩嘴

YoungQueenz

sor9

一如既往
啲詞曬咗隻beat

其實佢哋Diss緊邊個?

個人好中意呢首

柒羊 秘密不能說

好彩個post仲推緊
上年年尾定今年年頭勁多fd post 88 說了再見聽左一次覺得好奇怪冇再聽
最近返工悶開黎聽住做野 一聽上晒癮
岩岩最新發現到ypu z rose gaia都好撚正
超級中意gaia同88既歌
好彩有post可以一齊討論！！

可唔可以唔好將matt force KZ同呢d死𡃁仔放埋一齊
根本爭幾個level

係咪掉轉左講呀

新人Lm

快啲走 呢度講88會俾人屌柒

唔好理d老屎忽
傾下新歌點正法

Novel Friday
88 不了不了

對唔住
我同男朋友講我聽88佢都會笑我聽mk仔
是但啦 人生已經好苦 我中意就得啦

其實我覺得88d詞都幾好好有畫面同感染力
唔中意88果d求你skip我唔洗理我唔想聽歌都要爭論邊個係有taste邊個冇

係呀 用詞rap黎講我覺得算幾靚

好有potential

到低有冇d高質少少嘅新人
日日聽嚟聽去都係依幾個 雖然係正嘅......

根本亂鳩咁嚟...再加個autotune 落條track到就出...
聽下lil uzi ,lil tecca , trippie red嗰啲autotune先啦

兩回事嚟

Mv係幾靚
歌就

係亂鳩咁黎就唔會咁多人鐘意聽啦
香港已經唔多人玩 俾你咁屌法真係慘 下下拎外國出名rapper比
至少我見到佢地有心做先

比啲意見